政府係咪弱智架? 點解係六點後先禁堂食?

諗左幾個月都仲係諗唔明，究竟六點前同六點後，有乜分別先

真係諗唔到有乜分別...

點解6點後先禁堂食? 同啲毒傾掂左數，6點後先出黎害人?

有乜理由唔係全日24小時都禁?

個政府係咪個個都on9架? 好嬲呀

假設餐廳每小時接待人數50﹐每小時感染比例為10%
如果餐廳開6小時(即6點後禁堂食)﹐感染人數為50 X 10% X 6 = 30人
如果餐廳開12小時(沒有6點後禁堂食)﹐感染人數為50 X 10% X 12 = 60人
結論: 6點後禁止堂食可減少50%人感染

如果係咁，24小時全禁既話，咪可以減100%?

點解政府咁都諗唔到???

仲諗緊政府思維
你都拍得住政府

樓主訓撚咗幾耐

之前咪全日禁堂食俾人屌到飛起囉，你記唔記得?

你咩事 你呢個post 好慢

弱智左n咁多年啦

因為唔可以全禁，政府又做唔到禁人返工，你睇佢而家地盤爆都唔敢停地盤工

因為午市冇得食有藉口唔返工

六奌禁堂食 網民齊聲贊

學專家話：
有D用，好過唔做嘢

依個邏輯冇得輸